［外國朋友來港］請問依家有咩酒店安全啲

已知
尖沙咀皇悅出現疑似個案
今日尖沙咀百樂酒店又屙又嘔

外國朋友第一次黎香港 本身book左尖沙咀麗景酒店海景房 依家有啲驚住尖沙咀區 唔想佢惹到

Push

沙田

荃灣

萬國 / 世界

梅窩

帝逸已岀事
東鐵線都高危

無，所有酒店都會有支那人

自己睇下酒店價錢上升速度，係FD就叫佢短租套房啦安全第一

馬灣 青衣個啲會唔會冇咁多大陸人
雖然就冇咁方便

直入

你屋企

大部份酒店都係中央冷氣系統，一爆鑊就全間酒店受罪。

搵service apartment無中央冷氣嘅較安全。

隔離post話荃灣熊貓酒店中招 未fc

寰宇新啲

青衣都通街中國人

唔係近港豬澳咩

渡假屋. 買帳幕扎營

琴日旺角條武漢人咪住青衣酒店

我地明明支持封關 你仲叫人入境？

唔好入嚟香港